晚。

屌你

Winnie sexy

躝

弘成日食麵

冇錯 又平又好味

not tam jai 負評

agger

屋企人唔畀

我一打開 我屋企人話好臭好壓 但我唔覺重食到甜甜地

自製？

你痴鳩線架？

好食的

喺街買

吉

真係好味
我唔覺錯 但屋企人話好臭 我一路食佢一路話

弦腸有屎